漏左電腦喺巴士

借朋友ac 一問，有無人喺巴士執到部Samsung notebook 呀